突發！屋企出現左好大隻黃色青蛙

點處置佢

共嗚

幽默感呢家野…

餵佢食咖哩飯

...

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生嚟
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智嗰啲唔好講啦
佢讀特殊學校嗰啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢喺呢度向大家道歉一聲

從前有3隻蝦

究竟係咩色

青蛙 青色

黃蛙 黃色

黃色既青蛙

多謝支持

叫呱呱呱

識你老鼠

好笑過樓豬

係蛙蛙蛙

全部新會員

嘩
好叻呀舊會然
可唔可以幫你含

預埋我

黃色青蛙仲算唔算青蛙？
定係叫黃蛙？

ok,deal

樓主

幫我

Ok
時間地點
好耐無幫人含過
搞掂之後請我食飯就算

奶我腳趾

呢個好笑啲
好耐無見過

哈哈哈

我奶我奶 伸隻腳埋黎俾我享用

依家個網執咗未？

唔係話扮老屎忽 但係依篇嘢好多年架啦喎

又撚新會然

又有新會員釣

樓主 你真係好風趣
On9當有趣

好多謝呢位黎自庇護工場既朋友精彩既演出

我夠鐘番入去

唔好怪樓主個表哥啦 其實佢仲係小學生嚟
我係佢表叔 好親個隻
佢有少少低智嗰啲唔好講啦 比樓主嚴重少少
佢讀特殊學校嗰啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小五
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主又要執垃圾
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢喺呢度向大家道歉一聲

朱古力色嘅白人
白色嘅黃種人

平嘅女人波
凸嘅男人波

好撚好笑呀

仲要勁惡 講句都要含曬撚咁

入黎就係為咗懷緬一下

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑

姐係好多年既舊文就唔笑得，係咪咁

但都唔係接晒龍架嘛

你係咪黎捧場 留個靚位比你

小學雞新會員
做暑期作業啦
上得多連登壞腦呀

7SS 少有高汁

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?